# Veit.Abra.Model.Eetturnover
## Properties

Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**DisplayName** | **string** | Název | [optional] 
**ID** | **string** | Vlastní ID [persistentní položka] | [optional] 
**ClassID** | **string** | ID třídy | [optional] 
**ObjVersion** | **int?** | Verze objektu [persistentní položka] | [optional] 
**MasterDocumentType** | **string** | Typ nadřízeného dokladu [persistentní položka] | [optional] 
**MasterDocumentID** | **string** | Nadřízený doklad; ID objektu Dokument [persistentní položka] | [optional] 
**TurnoverDateTimeDATE** | **DateTimeOffset?** | Datum a čas přijetí tržby [persistentní položka] | [optional] 
**TurnoverNumber** | **string** | Pořadové číslo [persistentní položka] | [optional] 
**Dirty** | **bool?** | Zakázané přepočítání [persistentní položka] | [optional] 
**EstablishmentID** | **string** | Provozovna; ID objektu Provozovna EET [persistentní položka] | [optional] 
**SendingAtDATE** | **DateTimeOffset?** | Odesláno [persistentní položka] | [optional] 
**FirstSending** | **bool?** | První zaslání [persistentní položka] | [optional] 
**SendingMode** | **int?** | Mód odesílání [persistentní položka] | [optional] 
**VATIdentNumber** | **string** | DIČ [persistentní položka] | [optional] 
**VATIdentNumberAuthorize** | **string** | DIČ pověřujícího [persistentní položka] | [optional] 
**Establishment** | **int?** | Provozovna [persistentní položka] | [optional] 
**CashDeviceCode** | **string** | Pokladní zařízení - kód [persistentní položka] | [optional] 
**ReceiptAtDATE** | **DateTimeOffset?** | Datum a čas zpracování odpovědi [persistentní položka] | [optional] 
**Amount** | **double?** | Částka tržby [persistentní položka] | [optional] 
**AmountOutOfVAT** | **double?** | Částka nepodléhající DPH [persistentní položka] | [optional] 
**AmountWithoutVATBasicRate** | **double?** | Částka bez DPH - základní sazba [persistentní položka] | [optional] 
**VATBasicRate** | **double?** | DPH - základní sazba [persistentní položka] | [optional] 
**AmountWithoutVATReducedRate** | **double?** | Částka bez DPH - první snížená sazba [persistentní položka] | [optional] 
**VATReducedRate** | **double?** | DPH - první snížená sazba [persistentní položka] | [optional] 
**AmountWithoutVATReduced2Rate** | **double?** | Částka bez DPH - druhá snížená sazba [persistentní položka] | [optional] 
**VATReduced2Rate** | **double?** | DPH - druhá snížená sazba [persistentní položka] | [optional] 
**AmountTrevelService** | **double?** | Částka cestovní služby [persistentní položka] | [optional] 
**AmountSecondhandBasicRate** | **double?** | Částka se základní sazbou pro použité zboží [persistentní položka] | [optional] 
**AmountSecondhandReducedRate** | **double?** | Částka s první sníženou sazbou pro použité zboží [persistentní položka] | [optional] 
**AmountSecondhandReduced2Rate** | **double?** | Částka s druhou sníženou sazbou pro použité zboží [persistentní položka] | [optional] 
**AmountForSubsequentDrawdown** | **double?** | Částka určená k čerpání [persistentní položka] | [optional] 
**AmountSubsequentDrawdown** | **double?** | Částka následného čerpání [persistentní položka] | [optional] 
**TurnoverMode** | **int?** | Režim tržby [persistentní položka] | [optional] 
**PKP** | **string** | PKP [persistentní položka] | [optional] 
**BKP** | **string** | BKP [persistentní položka] | [optional] 
**FIK** | **string** | FIK [persistentní položka] | [optional] 
**TurnoverState** | **int?** | Stav tržby [persistentní položka] | [optional] 
**DataMessage** | **string** | Datová zpráva [persistentní položka] | [optional] 
**ResponseMessage** | **string** | Odpovědní zpráva [persistentní položka] | [optional] 
**LoggingProcessing** | **string** | Logování zpracování [persistentní položka] | [optional] 
**VersionOfInterface** | **int?** | Verze rozhraní [persistentní položka] | [optional] 
**AmountOutOfVATIsSet** | **bool?** | Plnění osvobozené od DPH [persistentní položka] | [optional] 
**AmountBasicRateIsSet** | **bool?** | Základní sazba DPH [persistentní položka] | [optional] 
**AmountReducedRateIsSet** | **bool?** | Indikace nastavené hodnoty částky [persistentní položka] | [optional] 
**AmountReduced2RateIsSet** | **bool?** | Indikace nastavené hodnoty částky [persistentní položka] | [optional] 
**AmountTrevelServiceIsSet** | **bool?** | Indikace nastavené hodnoty částky [persistentní položka] | [optional] 
**AmountSecondhandBasRateIsSet** | **bool?** | Indikace nastavené hodnoty částky [persistentní položka] | [optional] 
**AmountSecondhandRedRateIsSet** | **bool?** | Indikace nastavené hodnoty částky [persistentní položka] | [optional] 
**AmountSecondhandRed2RateIsSet** | **bool?** | Indikace nastavené hodnoty částky [persistentní položka] | [optional] 
**AmountForSubseqDrawIsSet** | **bool?** | Indikace nastavené hodnoty částky [persistentní položka] | [optional] 
**AmountSubseqDrawIsSet** | **bool?** | Indikace nastavené hodnoty částky [persistentní položka] | [optional] 
**SupplementaryFIK** | **bool?** | FIK dodatečně [persistentní položka] | [optional] 
**SendingDuration** | **double?** | Čas komunikace [persistentní položka] | [optional] 

[[Back to Model list]](../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../README.md)

